點解無咩人題既?和你優唔係Condom

有一班歌劇界手足,在香港18區義演,但好似無咩人題
Facebook 轉頁:
最近一次表演:
現在他們需要義演經費眾籌:
希望大家支持一下~